世界百大美女排第二嗰條韓妹正到痴線

33歲 得罪講句,呢d先係女人

邊個黎

Clara
剛出爐世界百大美女排名第二

Ok啦
唔夠白

鬼佬識貨
果d咩kpop妹全部收皮就啱
呢d人妻先最撚正

佢連對波都係假既

女大十八變啫

正就得啦
就算有整,都整得好撚正囉

攞細個啲相話人冇波

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種

前幾年再正d

Really😍

上面個張圖擺到明淨係話佢整容，加多一句假波，就話我拎細個啲相話佢冇波 你瞓撚醒未？畀埋啲波圖你睇 你慢慢J

中美和好，反中撚炒哂車

55

一般貨色

當年東莞大把啦

Clara 個第二好多年之前啦喔

師兄屌開骨

理撚得佢整容同假波
只要唔係變性，整到咁靚我會照屌

講起呢個女，係唔可以唔睇呢條片

留

泡菜雞全部都係人造人 應該搞個百大天然美女，泡菜實一個入選都無，最多搞多個百大人造人榜俾佢地爭

全部都一撚點分？

對波咁假都話正？

對波同陳婉衡一樣
一睇就知係假波

全部韓妹都假波
究竟韓妹有冇搵到一個係真大波

我們身邊太多假人

嫁左啦

排第88嗰條韓妹仲正

求原片
求條女嗰名同IG

早幾年after school個Nana先正

不過，個樣都有執過

G

屌你老未笑到我仆街
你唔爭在不如拿張BB相出黎啦

套電影叫: 上班女郎

自己google搵就見到有埋電影睇

韓妹 咁多戰鬥格

唔撚係掛 你咁都講得出口.....

Too old